一人一信救斬妖義士

斬妖義士的勇氣，本應受萬人景仰，昨日卻淪為鼠輩。至今日終於真相大白，本應受眾人關注。但眾人因為一時意氣，及後不敢自揭瘡疤，只道歉了事，不重視，不關注，以保面子。

白話文版:
斬妖義士刺殺對象係何黑，義士依家任黑道魚肉，本來黑道斷人手腳係小菜一碟，再加上黑警相助，義士變死士亦唔難。

我地做到嘅嘢好簡單，一人一信予各大媒體，密切留意義士去向，保護義士免受私刑之難。

最後，香港人，你地無柒到，呢個唔係你地瘡疤，只係政府搞到大家咁多疑。推post 加email 救手足，保得一個得一個

斬妖義士嘅去向，受到嘅對待，將係大眾目光所在，希望大家略盡綿力

急推

幫推

push

救人！

快推

推！